雲加、愛sir，咪一鳩樣

請尊重

講定先

雲加攞左幾多隻盃
愛狗乜都冇

入決賽喎

雲加自斬雙翼，賣神鋒高價換隻29歲。

雲加最後一步棋害到阿仙奴咩都冇

有球場有財政

好似係